美國人捉大虎頭蜂

好高科技好似拍戲咁

裝追蹤器搵個巢

又係嗰個國家？

死咗未

喔~喔~喔！